Q:中國的女人(猜一職業)

有冇例子

唔食字都係雞啦

圖？